住深水埗係咪就一定係窮撚？

捻唔通呢個問題。。。

好似都有豪宅？